一人一個阮兆祥式笑話

阮兆祥：矛道姓咩架？
我：唔知喎
阮兆祥：矛道咪姓誕咯，又到聖誕啦，哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈
祝大家聖誕節快樂

矛=/=柔

樓主文盲?

你呢個係李力持式

你竟然明樓主up乜

矛道

對不對

鹿死誰手 哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

諗左成分鐘都唔明，原來矛=柔

sorry大家

樓主仲好笑過祥仔

好笑

樓主超越左祥仔

一人一個樓主式笑話

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

有冇聲？

阮兆祥：xxxxxxxx
哈哈哈哈哈哈哈

哈哈哈

超越左阮兆祥

100滿分我俾A+
哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

樓豬
哈哈哈哈哈哈哈哈哈

矛

潔矛

做咩咁多負皮
樓主都幾有娛樂性

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

樓主今次真係兩張床
Two Bed 呀！

屌笑左

屌

樓主矛錯柔錯矛錯柔錯矛錯柔錯矛錯柔錯矛錯柔錯矛錯柔錯矛錯柔錯矛錯柔錯矛錯柔錯矛錯柔錯矛錯柔錯矛錯柔錯矛錯柔錯矛錯柔錯矛錯柔錯矛錯柔錯

屌笑到仆街

笑死我

樓主小學畢業未？

樓豬今次錯了，想r人吹下水 鳴嗚

屌真係好阮兆祥

噴撚左

你知唔知「你的名字」係咩？？
咩話？你自己叫咩名都唔知？？？
咁你咪係懵炳囉！哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

呢個仲好笑

從前有一對情侶，佢地攬住一齊訓，起身之後個男朋友話我隻手臂呀呀呀呀，女朋友話你隻手臂做咩。最後個男仔屌到個女仔仆街，知唔知點解？

因為個男仔其實係話我隻手痺呀
哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

呢個post好嘈

留名

我竟然笑左

樓主同祥仔咪又係one dog face
一鳩樣呀

屌係地鐵笑到痴線
不過係恥笑

高質

阮兆祥啲笑聲已經好笑，唔洗聽佢講笑話

樓主
有冇打算去紅館開show?

樓主跟689學講笑話？

樓主高汁

明明爛爛地但忍唔住笑左

紅字先係最好笑

知唔知點解我架車會自焚丫

因為我個架係火燭車

我都係

夜媽媽好撚嘈呀

咩笑話黎

哈哈哈哈哈哈哈哈

哈哈哈哈哈

諗左成分鐘都唔明

笑咗出聲

天下詩雅一樣黑

又學識一隻字

沖出黎柒

多謝樓主提供笑話
真係好好笑

仲以為林正英

樓主up乜尻

矛
文盲？

露營最重要係乜？

酒呀！ 露營必需酒呀

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

d 哈哈哈哈哈 ……有聲

Two bed個個唔爭氣笑左